［BJJ］COPA DE HK

聽日就係一年一度COPA DE TOURNAMENT
唔知大家對BJJ有無興趣？